非洲球證好撚好笑

岩岩場墨狗
臨尾從後拉人技術犯規牌都唔比張
跟住打撚晒交都好似冇咩野咁
真係好撚野
比著d亞洲佬歐洲佬
紅佢老味啦

補時打交果度搞撚左3,4分鐘

有冇link